一年前：港女世界第一 只娶「黃絲」； 一年後：港女都係雞

然後一句上連登勿認真就可以點講都得

共產黨：住香港 勿認真 勿民主

毒撚係咁㗎啦！
媾唔到女就話係雞！
你話連登最多咩呀？

今生只娶後勤絲!

呢啲邏輯問題
一邊就話「個別空姐做過雞嚟延伸，斷言全部空姐都係雞」
呢邊又係「個別論壇留言話『港女都係雞』，又斷言全部論壇用戶都有咁講」

Representativeness heuristic係咪真係咁方便
咁連登有五毛=五毛登啦，係咪？

點解唔係前線絲

我指個別人渣嘛 你做咩啫

絲打做雞都係想搵快錢者，有咩問題？做咩要歧視人做雞？
計我話，做雞最光榮，一生只愛前線雞絲
不過要我埋單就不了

其實我一直都唔明點解得後勤順口啲？